Cable:39歲黃埔花園男患者死亡

竟然係最後生個條友死

抵死啦藍絲狗

39歲...

廣東省都未有人死 香港已經有人死

藍絲果個?

連登網民：我哋對39歲病人死亡嘅消息感到非常遺憾
希望佢下世唔好返支那送頭

可唔可以燒炮仗 真係好開心
呢個就係耶穌對佢返支那之後又返香港播毒嘅回報

又係咁專打壯年人...

香港都有人死，大陸除咗湖北省，其他省市竟然極少死亡個案

唉，俾大陸狗害死

佢老母落埋去陪佢啦

汁？

中國數據

有線新聞

佢好似本身有病

林鄭：唔封關 醫護加油 我支持你

之前聽朋友講，當年沙士死ge 人年青人佔多數，今次單野又係咁

資訊流通啲既社會，啲人係易啲死
武漢先死左幾百人之麻

先死一個藍絲支那人

真係第一滴血勒，但佢兩個仔好似仲話通街走

關罷工無人救事

即係邊個？
大陸住嘅？

唔好再俾港人返大陸 !

可能本身虧。

係wo..

佢接觸過啲人隔離曬未呀屌

牆內世界真係好

立即全面封關

仲有個60幾歲深圳返嚟嘅臭閪危殆
祝佢快啲落去陪39歲嗰個啦

RIP

就快死全家

link

廢佬唔好咁早開心住。

我都聽到,大快人心死得好

First blood

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

之前危殆case 唔係女人咩？

香港人特别虧。

抵死藍屍

係咪返大陸 之後回港傳彼老母 那個39歲

藍屍Barry lam？

藍屍吖嗱

昨晚光明頂話

黃埔果個好似係武漢封左關後佢麵特登要塔高鐵上武漢

自作孽不可活，藍絲廢老死全家

:~rip
唔好再有死亡

都未fc 佢用”消息”

浙江廣東都無死過人

777岩岩仲叫人唔洗帶口罩

撩鬼攞命

生化武器target

講得就係啦
你以為消息係9up?

積下口德please!

佢就好啦可以見到毛澤東

佢老母呢

前幾日報導仲見佢自己遮樣上救護車

條友去過邊呀

R閪咩
叫班支那返嚟嘅播毒撚唔好死
你句說話留返同啲本地感染講啦

First blood
林奠班狗官害死人喇

60歲以上都未死，佢行先

屌你老母阿

香港人定大劣人黎?

佢好似有長期病患

得閒又簽下啦.

長期病患者黎

點解話佢係藍絲？

好似war zero 咁，抵抗力愈差反而容易生存

source?

染埋佢老母嗰位？

好人好姐一月尾冚家上武漢？
anyway
rip

藍絲支那仔
封關仲要死上去

有病仲要比個仔周圍走

你話呢

屌你
竟然係個後生死先
咁佢老母都個頭近

病毒專殺藍絲

死得咁突然？最危殆係北區個支那人同琴日個何文田女人，竟然係黃埔死先

被上帝私了。

以武制暴

Cytokine storm
抵抗力越好越易死

明知武漢有病都上去帶病落黎又唔去驚署先仆街

真
醫護一手料

藍屍

希望下一個係海通證券𠴱個女

落地獄都要講句抵撚死

icable個網 死左

英國研究

死得其所

幫你同伯母手，補個圖先

好似話佢阿哥係黑警

多得武漢補刀

YES

一掌都訓低cls

鼻敏感都可以話係長期病患嫁 ...

I-cable

一家人呢最緊要...

全家中哂
自己番過武漢
仔女俾左啊哥而家仲四圍走緊

咁鍾意返大陸探親，依加俾機會你探晒祖宗十八代喇親

廣東省一個都冇死
香港就死左個
鬼信

已經唔需要unfriend了

佢fb鬧市威者
話我駛乜你幫我擋子彈
啲警察射你又唔係射我
撐警藍絲

死咗件藍絲

佢係藍?

上網睇唔到有呢單新聞喎

臨死踢出醫院門口咪冇死亡個案囉，條友離奇暴斃咋唔係肺炎死

兩個仔會唔會落去陪佢

本身都係仆街一個 唔抵可憐

903講交死因庭處理姐係堅

出鳩曬啦重問source source你老母咩

快啲落去團圓bbq啦

但點證明facebook條友就係死撚咗條友
想證實到先開香檳

有線

哭𠹌咗成朝

林奠去探死者家屬未
記住唔好戴口罩

長期病患 + 去過武漢
最新鮮既病毒係正d 好易high到死

唔好氹我開心住
我要全家閻家產先出黎剷草慶祝

病人表示，上星期二坐高鐵G306列車由香港到武漢，兩日後在長沙南站坐高鐵G79列車返港。其72歲母親其後亦確診新型冠狀病毒肺炎。

得嘗所願見毛主席

小鳳姐

做得藍絲抵撚死

愛中國就要愛病毒

藍屍算有番D貢獻

邊條藍屍?
對家咁多垃圾唔識咁多

21號仲去武漢 唔知咩心態

不過算啦 仲有更多On9仲番大陸 唉

呢啲冇腦藍屍真係抵死 封城仲走上去 相信政府既後果

香港空氣污染咁撚勁
又潮濕又多病毒
唔病先神奇

你同藍屍講左先啦

變左藍屍了

屌開名啦究竟邊撚個

但同時香港人又係全世界最長壽。

佢自己走上去武漢喎

長命個班係有錢個班
即係搭飛機當搭的士咁喳
得閒去歐美加吸下新鮮空氣
然後返香港搵下飯食

窮個批6，70左右準備入木

去過武漢既真係玩撚完

死左ge唔洗理 佢黑警呀哥有冇事 有冇事？ 死全家呀要 心急人上

去支那下場

藍屍比大陸狗害死 天經地義

冇腦藍屍

他一直在玩命

全港懸紅 100萬 (由其係黃埔業主) ，搜捕其兩兒子

番支那下場 大撚把藍屍番過

連登咪po過佢fb出黎
話湖北疫情失控係造謠然後屌我地啊嗎
求仁得仁

on9

39歲算後生咩? 柒病係高危個批
佢仲要係去過當地

有冇link/關鍵字

垃圾藍絲成日覺得疫情係反中撚誇大

被保護了

終於開齋第一單
開心啦柒婆

真黑警死全家

藍絲醫護hea醫

然後成堆仲on99咁番支那

依班弱智藍屍真係早死早著

唔係喎 我見數據係24歲以下係1% 老人家係55%

21號自己衝上武漢怪邊個？
抵撚死啦

佢老婆有無出事？依家只知細路失蹤

原來係愛支國
如果係真, 恭喜! 恭喜!

今日佢獲得提早去見毛主席嘅機會
要多謝 Shit hole 賜比佢嘅福氣

其他藍絲唔洗心急
好快張請柬就會到你地手
希望藍絲家庭可以快D一家團聚
咁撚鍾意團聚

想知佢咩病

佢大佬唔可以咁快有事
要去曬全部差館先可以有事

抵撚死藍屍狗

如過呀哥又中埋，又返工嘅話

藍絲好波

你WHO邊信得過 人地朋友就唔會錯架

又真係幾抵死喎

佢抵死

因政府唔封關
香港出現首例武漢肺炎個案

你咁都仲要問

唔洗面對街坊啦
都死左

睇番喇，sor 9

若果同沙士一樣就後生仔女死硬
無記錯沙士病毒引發嘅機制係類似免疫系統「自己打自己」
中左招, 越年輕力壯, 免疫系統越強, 就打自己身體打得越大力, 致命率越高

第十三宗香港確疹39歲本地男藍屍嚟，帶埋老婆仔女中招後去外國旅行

跟住好似比咗兩個仔佢呀哥，走咗佬，但係我搵唔翻個汁

佢仔女先最後生

認真問，積下口德有咩用？落地獄燒冇咁耐？

沙士係後生仔女易中招 但死亡率比老年人同有病史嘅人低

唉, 但醫番都好慘
又骨枯又肺纖維化, 咁就無左大半人生

如果成個黃埔花園攬炒就大鑊
林鄭都係想咁姐

黑警死全家原來真係有用
集氣 黑警 高官 死全家

佢老婆del哂佢成家fb啦 仲唔係身有屎

黑警死全家
藍絲冚家剷

橫批

好大機會其實只係因為後生仔要出去返工所以接觸病毒機會大咗 而當時停課 老人家係屋企照顧細路

死得好呀

其實唔係
見連登之前有個post個比喻幾好
呢隻病毒會令你免疫系統分唔到自己定病毒
就會攻打病毒嘅同時攻打埋自己
當你有100滴血 病毒有50滴血
你免疫系統打到你自己得返50滴血就好返
但老人家同免疫力差嘅人得50滴血
即係佢打死病毒個陣自己都死埋

所以越強壯嘅人死得越快係假嘅

好難講 突然咁多人去facebook搵佢哋
如果confirm到死咗條友姓林就話啫

有人爆得佢出嚟 都幾肯定唔會係假

網傳係呢個人

藍屍好波

感謝你相信黨

黑警死全家

師兄, 一早起晒底喇喎

死得妙呀

藍醫護無落力救

佢阿哥係黑警

係咪已經百分百確認係藍屍

升天

多謝巴打提供資料

文革無死人

已經被上帝unfriend咗

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！